矇上你的眼

最近睇一套戲 —— 矇上你的眼 bird box
有人話係無聲絕境的朋友

但係我同屋企人就幫佢設計咗一系列嘅電影，分別係
- 掩住你個鼻
- 綁住你對手
- 吊起你對腳
- 擘大你個口

屌爆你個閪
桶爆你的櫃

切左樓豬條jer

未睇都覺係膠片